{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_022541",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000110010&dispCatNo=100000100030008&t_page=카테고리관&t_click=립케어_전체__상품상세&t_number=12",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "후르디아 블루베리&석류 허니 립밤10g 2종 택1"
    },
    "text": "ボディケアラインのリップケア製品は、フルディアブランドで販売しています。 この製品は唇に厚めに塗ってマッサージした後、拭き取ったり吸収させます。 また、リップ製品を使用した後、乾燥した唇の上に塗って輝く唇を演出します。 製品は10ml容量で、使用期限は36ヶ月、開封後は12ヶ月間使用できます。 構成成分にはブルーベリーやザクロがあり、さまざまなオイルやエキスが含まれています。 この製品はミネラルオイル、ペトロツーム、マイクロクリスタリンワックス、ハイドロジェネテッドキャスターオイルダイマーだイリノレート、パラフィン、ピマザ種子油などで構成されています。 また、グリセリルカプリレート、エチレン/プロピレン/スタイレンコポリマー、ブチレン/エチレン/スタイレンコポリマー、精製水、ハイドロゼネイテッドポリイソブテン、カプリリック/カプリクトライグリセリドなどの成分も含まれています。 製品はひび割れた唇に使用され、ティントなどのリップ製品を使用した後も良いです。 この製品は唇を厚くケアし、丈夫にしてくれます。 ザクロ製品も似たような成分で構成されており、使い方と効果も似ています。 これらの製品は、妊娠中やアレルギー体質の場合は注意して使用する必要があります。 そして開封後は製品の品質と安全のためにきれいな状態で保管しなければなりません。 以上、製品の構成、使用方法、成分などに関する情報をお知らせしました。",
    "QA": [
        {
            "question": "このリップケア製品はどのブランドで販売されていますか？",
            "answer": "このリップケア製品はフルディアブランドで販売されています。"
        },
        {
            "question": "このリップケア製品の容量は何mlですか？",
            "answer": "このリップケア製品の容量は10mlです。"
        },
        {
            "question": "この製品の使用期限は何ヶ月ですか？",
            "answer": "この製品の使用期限は36ヶ月です。"
        },
        {
            "question": "この製品を開封後、何ヶ月間使用できますか？",
            "answer": "この製品を開封後は12ヶ月間使用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどのような成分が含まれていますか？",
            "answer": "この製品にはブルーベリーやザクロなどの成分が含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような効果がありますか？",
            "answer": "この製品は唇を厚くケアし、丈夫にしてくれます。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのように使用すればいいですか？",
            "answer": "この製品は唇に厚めに塗ってマッサージした後、拭き取ったり吸収させます。"
        },
        {
            "question": "この製品は妊娠中やアレルギー体質の方には使用できますか？",
            "answer": "この製品は妊娠中やアレルギー体質の方は注意して使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品は他のリップ製品と一緒に使用してもいいですか？",
            "answer": "はい、この製品は他のリップ製品を使用した後にも良いです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのように保管すればいいですか？",
            "answer": "この製品は開封後も品質と安全のためにきれいな状態で保管する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 365
    }
}